[戴偉浚斷腳死] 2018/19 港超聯及香港隊討論區 (39)

2018/19 港超參賽球隊 (10隊)

港超球會: 傑志 和富大埔 香港飛馬 東方龍獅 冠忠南區 佳聯元朗 畜力R&F 理文 夢想FC

甲組升班: 凱景

2019年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 傑志

2019年亞協外圍賽參賽資格 – 和富大埔

lm

盡帶死全家

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2018 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年半 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

餘3年半 - 陳俊樂 : 廣州富力(中超) (暫借港超富力R&F至一月)

餘3年 - 艾力士: 延邊富德(中甲)

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘1年半 - 法圖斯 : 貴州恆豐(中超)

餘1年 - 霍斌仁: 維塞烏(葡甲)

餘半年- 辛祖：PSM望加錫(印尼甲)

餘半年 - 基奧: 新疆雪豹納歡(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 曾健晃: Raslatts SK(瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：輔大航源(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥 : University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D2)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

史上最多正評港超post

啲鬼露曬底

屌你老母戴偉浚

入嚟第一時間正評係for戴偉浚你條撚屌斷腳啊

港足post推得好快

屌你老母

香港外流球員討論區(9)

tsun dai= joke

屌你老母支那戴，姓戴嘅都係仆街冚家剷

使唔使咁誇張，又未真係轉國籍

支足球迷都開始講
佢地覺得唔撚係掛國家隊缺人到咁?

支那01同毒果會唔會當真圖咁用

高汁

Dai Weijun 死全家

佢個朵臭撚晒

國際友誼賽
11-10-2018 - 20:00 - 香港 vs 泰國 @旺角大球場
16-10-2018 - 16:30 (UTC +7) - 印尼 vs 香港 @Wibawa Mukti Stadium

第74屆港澳足球埠際賽
13-10-2018 - 16:00 - 澳門 vs 香港 @澳門蓮峰球場

你知唔知呢張圖點黎架

快D搵人訪問下佢

諗諗下 會唔會係GW 一早知件事
所以專登揀佢

正評

難怪白咖喱話歸化工作要保密

GW真係冇嘢可以做到 條撚樣扮埋傷

洗乜再接受我哋訪問吖
咁睇唔起我哋
戲都演完啦 露咗底 仲洗乜扮埋落去吖

GW一向有外流歐洲球員都即揀
但tsun向錢看投共扮傷厄佢
GW其實無野可以做到

人望高處 直接話自己想代表支那都冇咁嬲！

最撚戇鳩係懶係想踢不停ig開post問問問，好啦到召你入初選，又話傷左，算鳩數！點撚知即刻飛去荷蘭跟操我屌你老母！

當香港球迷狗咁撚，快撚d仆街死啦撚樣！

人地有香港身份證
猛車邊代表中國係咪都得？

講出重點

使徒行者牙 ？

到而家都重有人唔知特區護照=中國國籍

訪問下和哥好過

有特區護照=有中國籍，加上佢未代表過香港隊A級賽，所以有資格代表支那/英國

sor 漏左

少年時在港踢同一隊青年軍、22歲的陳俊樂笑言，因年紀相差3年而當年同場機會不多，故十分期待跟好友一起披上港足球衣同場作戰。
戴偉浚父親昔日聯同多名家長創辦一支青年軍名為「小南國」，10歲時踢這支球隊的陳俊樂稱，雖當年不是經常跟戴偉浚同隊比賽，但也經常一同隨隊到內地參加賽事，故他與浚仔關係良好，至今一直保持聯繫：「看到他一直很努力在英國接受高強度訓練，又聘請私人教練，球技進步了很多而替他高興。有機會可一起代表港足比賽的話當然很開心。」

大受球迷歡迎的中場陳俊樂雖面對激烈競爭，但就指自己會有信心入選港隊決選名單，會繼續努力爭取正選並希望能與兒時好友戴偉浚並肩作戰；教練韋特則預告23人決選名單當中或出現補選球員。

香港外流球員討論區(10)

你貼個爆咗嘅post做乜

扮傷真係好撚失望

Sor 直接copy上個post

可能係GW 私底下搵佢tsun時已經知支國有搵佢
如果GW 唔選佢入A 隊 佢就大條道理話香港唔選佢
所以GW 要即刻選 直接揭露tsun 真面目

白蛇咁撚勁

今期啲港超po推得快撚到

死全家啦戴偉浚

嘩

呢個本身係踢開荷蘭u隊，宜家踢緊曼聯，會唔會放棄入荷蘭大國腳嘅機會啊

GW

高招

都似啦
岩白蛇作風

白蛇ＢＡＣＫＧＲＯＵＮＤ唔弱架，英格蘭未來教頭 保亞斯都係汁佢２攤架咋

呢個速度拍得住當年件件深夜公布林志堅加盟

一個負皮係盡帶條撚樣比？

真快手

UPOWER
剛傷癒缺席港足友賽 戴偉浚赴荷蘭參與中國U21集訓

HK01
【港足】戴偉浚未入選港隊 牛津聯官網爆赴荷蘭隨中國U21操練

APPLE
因傷落選港隊 戴偉浚突赴荷蘭參加中國U21集訓

你老尾咁都負皮我

我想幫你轉載到佢個IG

Gary White 行走江湖咁多年 點會冇料到
而且Gary 一向有同中國打交道 一定知道強國d 作風

又唔係傳言
牛津聯出埋post
佢自己仲post埋機票
又咁爆
仲唔即刻寫

唉 呀浚 踢香港隊唔好咩

入嚟第一件事梗係正評先

球場新聞
6 mins ·
戴偉浚入邊隊代表隊，其實唔係大家諗得咁簡單。

首先，戴偉浚手持英國護照，技術上係中國同英國雙重國籍，但係因為佢先取得中國度籍，再拎英國護照時英國唔會要你取消特區護照。

但係如果戴偉浚要代表中國隊，因為香港係獨立會員，佢唔可以用特區護照直接參加中國隊，要拎中國護照，但係就要一次過放棄特區護照同英國護照。

問題黎啦，如果佢入左中國籍，咁佢返英國打聯賽就要拎工作證。除非佢國際賽上陣率夠高，否則。。。戴偉浚等於斷送英國足球生涯，但係返香港又要當外援，唯有希望中國有班落。

值唔值搏？你懂的。

算啦，人哋一心想揾錢同共享中國人嘅光榮，點會放小香港在眼內

即係咁，有冇人屌蕭高進？啲傻閪好心收收皮先啦

過一過中超年薪幾百萬

可能Tsun心諗: 2047之後又咪係中國...

Gary White不如重金徵召佢返嚟踢一場國際賽 然後雪佢老母到退休啦

擺明大陸佬說左佢去練住先 佢老豆佢自己驚死虧底就去 正一ＯＮ９仔

蕭高進其實係廢鳩事理佢

成千萬la

向錢看

錢到時去支那踢大把啦

2018年10月扮傷退出港隊，改代表中國U21代表隊。

佢又扮傷你都吹佢唔脹

踢恒大上港仲有錢途

大家都懂的

如果係啱嘅就要買定花生

唔踢咪唔踢 佢要走嘅邊個攔倒佢 我哋咪得個屌字
但係扮傷就真係好肉酸
仲要唔係自己宣佈要踢人哋U19 (淪落到跟操) 要間球會代佢講 我哋先知
基本尊重都冇

佢老豆話要入支那好多年，所以唔意外
而且佢英國出世
現已投共

U21
寫錯

呢件從來都冇話過要踢港隊

根本佢都踢唔到啦
英國出世

main point

希望遲d深夜公佈堅堅代表hk

邊個話kim sir先識政治

Chan Siu Ki shared a post.
1 min ·
原來佢真係好了解個球員，人地想踼國家隊，不過唔係你個隊

（已保護“戴偉浚”：被IP用戶或新用戶破壞（[編輯=僅允許自動確認用戶]（終止於2018年10月16日(二) 15:09 (UTC)）[移動=僅允許自動確認用戶]（終止於2018年10月16日(二) 15:09 (UTC)）））

英國人玩政治認第二，冇人敢認第一

韓國果d垃圾行埋一二面啦

咖哩黎左一個月都未足已經帶來勁多花生

76 準備出po

收嗲啦屌你老母陳柒

呢度好多人俾人bin c

呢個時候仲私怨上腦抽水

羅系準備空群而出

返港一個月，阿浚最開心是可以盡情吃喝、行街、睇戲，特別是日本菜。他說：「英國很少日本餐廳，亦不好食，我少食魚生，怕會壞身子，但其餘日本食物我都愛吃。」

等睇聽日白咖哩講咩

而且GW 勁個位係唔洗自己出口屌7佢
佢只不過係選tsun 然後tsun 唔踢
咁就直接捉到隻鬼

fb有班人仲話咩人望高處死撐

咪撚再返黎呀佢

條撚樣專心湊仔啦，唔好趁老婆仔女瞓左就去維記捉棋呀

D老鼠又出嚟

岩啦係上面食多D魚生啦

專欄輪住嚟 擴闊視野繼續學習
10月09日(二) 23:28

現代足球比賽除了技術及戰術等因素配合，隨着科技的日新月異，運動科學元素在提升球員各方面的能力及演出上不可或缺。這令現今的足球教練需要好好裝備自己，除了鑽研戰術外還要學習更多，從而提升球隊表現。

有見及此，理文足球會除了為球員提供日常訓練，更會以GPS背心收集體能數據，配合影片分析，為球員帶來更專業、更全面的職業足球。作為教練「初哥」，我非常榮幸可以繼續邊做邊學，擴闊自己的視野。

正所謂 「Good things take time」，球隊成績暫時普通，然而球隊於配套及風格上都作出大改變，加上以具潛質的年輕球員為骨幹，希望球迷給予耐性，我們定必能帶領球隊更上一層樓。

●理文足球會助教曾昭達

去中國食虹鱒同鯇魚刺身啦

仆你個街
本身對飛馬都冇乜野
而家班羅系煩撚過閪

野狗改不了食屎 屌佢老母

原來陳7個POST FOWARD埋張圖

真係野狗

效力英甲牛津聯的香港足球小將戴偉浚，本已進入今月代表港隊友賽的初選名單，但及後港足新任主教練加利韋特稱他剛剛傷癒，不適合比賽而未有將他選入最後23人大軍。不過，根據戴偉浚所屬球會牛津聯最新軍情消息指出，戴偉浚因要在國際賽檔期，飛往荷蘭阿姆斯特丹參加中國U21訓練營，因而要決席牛津聯周二對陣英乙諾咸頓的英錦賽賽事，令外界大跌眼鏡。

戴偉浚亦在ig story上，發佈自己飛往荷蘭的機票，從相片中所見，清楚顯示戴偉浚的英文全名及目的地阿姆斯特丹，但隨後戴偉浚將相關的帖文刪去。不過有香港球迷已經成功「Cap圖」，並在戴偉浚的ig上洗版出現大多負評，如：「呢頭話想代表香港，依家就扮傷，走去中國U21跟操，你一早話想代表中國都冇咁嬲。」、「忘恩負義，鬼鬼崇崇。」、「出買（賣）香港人」。

值得一提的是，今次中國U21集訓是名帥軒迪克上月初上任後，首次召集球員集訓，多名在海外效力的中國球員如張玉寧、林良銘等亦有份入選，不過名單中其實沒有戴偉浚的名字，而浚仔就算參加中國U21的訓練營，不會影響戴偉浚未來代表香港出戰的資格。

戴偉浚去季在當時仍屬英甲的貝利崛起，從青年軍提升至一隊，並獲得數次在聯賽及盃賽上陣機會，其中在1月英錦標對費列活特的比賽，射入他代表貝利一隊賽事的首個入球。不過，由於貝利季尾降班，浚仔在今夏轉會窗關閉前改投另一支英甲球隊牛津聯，但受傷緣故，至今仍未獲得上陣機會

Apple daily

乜撚都有位入 痴q線

屌你老母陳柒
返去幫前第二任羅太奶閪啦

屌你老母陳柒

狗改不了吃屎

見一鑊屌一鑊

有冇人問下陳柒FTC有咩咁差？香港地又有咩訓練基地好過ftc?

其實佢唔係傷而唔踢HK, 而係傷癒無態...
所以真係唔排除白咖哩同大陸U21個邊傾過叫佢跟操踢下睇下咩料~

聽日呀白出黎話我咩都唔知架
咁樣應該可以谷多2個POST淨係屌鳩盡帶

陳柒攬住支浚仆街死啦

光頭

WHO?

人地支那無理由要預埋佢. 有親? 岩岩傷完就去同支那仔操 踢撚到佢斷腳呀 加利白靠害?

呢個含家鏟要落地獄 直程死埋去魯撚踢u19準備投共

喺陳柒眼中，維記應該好過FTC

戴偉浚生於[[中國]]，在前[[中國17歲以下足球代表隊|中國]]青年軍的父親耳濡目染下，於4歲開始接觸足球，6歲時為他報名參加足球班，再在8歲時，加入由父親與幾位球員家長合資創辨的球隊[[佛山足球隊|小南國]]，後來[[佛山足球隊|小南國]]便獲老牌球會[[佛山足球隊|佛山]]贊助，並用上[[佛山足球隊|佛山]]的名義參賽，而戴偉浚就順理成章成為[[佛山足球隊|佛山]]青年軍。2008年，戴偉浚為爭取更多出國比賽的機會，選擇加入[[中國足球學校|中國巴塞足球學校]]，成為該校首批學員。結果，戴偉浚的父親很快就發覺[[中國]]的教育並不適合兒子，考慮後在11歲時舉家移居到[[英國]]，接受更高水平的足球訓練。抵步後，戴偉浚加盟[[英冠]]球會[[雷丁足球會|雷丁]]青訓學院，同時就讀私立學校{{link-en|布萊菲爾德學院|Bradfield College}}，但是由於外國人發育較早，憑身體質素在青年賽事很容易贏，故屬技術型球員的戴偉浚在[[雷丁足球會|雷丁]]的上陣機會愈來愈少。直到2016年，由於當時[[雷丁足球會|雷丁]]教練的轉換，令戴偉浚失去原本得到的信任，加上自身球風與新教練的要求不合，故他遠赴[[葡萄牙]]進行試腳，但最終得到的回覆都是隊內已有太多如他般水平的球員。

老闆有無耐性先

但點解唔係球會操練？球會又有聯賽同杯賽踢

Ok, 迷理文了

正式成立光頭派 聽日去剷番個光頭

但佢起碼冇扭扭擰擰，咁佢一心只想代表中國嘅我都尊重佢decision

收皮啦煙剷柒，水就識抽，波就唔努力踢

未必有得踢掛~

不過等睇聽日白咖哩講咩先啦~

光頭仔

香港有兩場友賽咪踢得

邊位巴打咁勇武

而家最期待真係呀白聽日出黎點講

星期四想整
「tsun dai食撚屎
唔好未好返咩？」入場

佢使唔使理你點叫佢
係就踢撚斷佢對腳

希丁克u21正式訓練
選果d係最top，大機參加奧運外圍賽

Tsun起碼已表達大意向投共先安排到
Gw無動機無能力做到

G持，

咁點解唔跟港隊操自己觀察

白生呢舖高招
條友應該搵左幾次tsun 但tsun 唔show 佢

星期四旺角場會見到好多光頭球迷

可惜佢唔夠班踢大港腳
如果唔係仲多人迷佢

屌你老母啦柒爺，風頭火勢仲係到陰d陰d抽 GW水， 私怨上撚哂腦

一早安排

點解支那u21 搵佢就放人？

G持你係元朗對飛馬果時兜口兜面屌佢老母

好驚佢會比人斬

好似係Gary 唔選佢喎...
咁唔選佢，佢去搵Hiddink 都好正常？

不枉我一直迷楓

下面啲comment仲喺度講Tsun
屌
陳柒撚care tsun入唔入倒選、踢成點
佢想抽Gary white水咋

在英甲球隊當職業球員的戴偉浚表示壓力很大，球會內競爭相當激烈，需要不斷加強訓練提升自己能力。李健和提醒他要習慣失敗，每次失敗都是一種學習，懂得反省才能一直提升自己能力，去爭取佳績。

佢自己話傷呀
巴打好耐冇見

咁就要踢二隊？

上支那食蟲la

兩隊唔同國家代表隊 傻撚咗?

屌你老母話自己啱啱傷完唔通仲迫你入隊咩

太多蠢人

等多排 多d消息先 而家仲係唔清唔楚 唔講住

反而 陳七呢d仆街去死啦屌

陳柒都唔話得

想呢個時候出黎轉移視線把支浚做擋箭牌

有無source?
SCMP 唔係咁講
硬係覺得有人做佢
加上老實講 Gary White 定係 Hiddink 你自己識揀
如果係跟英格蘭U21 肯定唔會咁講

你好呀，好耐冇見，今次睇唔順眼想上嚟講講自己嘅諗法

有冇人入場舉牌屌7陳7

陳柒踢好d先好出黎抽水啦

都有啲驚炒車
不過都印定紙先

唔係揀Gary White定Hiddink
係你揀踢咩國家呀

Anyway希望GW明天出嚟講下

踢好啲再出嚟拎光環啦

就係踢得柒先要拎光環

好耐冇見過你

點會炒車，飛緊去荷蘭了

遲d支那u21出training相，100% confirm了

跟操者
況且中國都唔會揀佢啦，咁撚廢

Dai has just recovered from a knee injury while playing for Oxford United’s Under-23 and White said he would not be pushing it by including the 19-year-old on the side at this stage.

“Dai will not be joining us for these games [friendlies] but we will definitely be keeping a close tab on him in the coming months as we lead up to the East Asia Cup,” said White at Yuen Long Stadium on Sunday.

唔揀佢個選擇權好似係GW 到，好似唔係Dai 話唔踢

中媒就咁樣出 ：
韋特解釋：「戴偉浚剛傷愈，今仗尚未有足夠體能應付，但直至東亞錦標賽外圍賽前，我們會繼續密切注意他；而霍斌仁方面，他的球會未能及時為他開綠燈，我真的很想徵召他，但他未能及時在明天報到，我們也會繼續為東亞外而留意他。」

White said he would not be pushing it by including the 19-year-old on the side at this stage.

呢一part 講，係GW 唔揀佢嘅lost in translation.

佢今年真係踢到不知所謂

回家啦屌

傑志？

你好
係英國睇英超算，邊得閒睇香港啲垃圾波

就算u隊選佢踢 出場 都唔一定最後一隊會選 出到

如果有球隊約牛津聯係旺角友賽
應該會full house
全港球迷入場屌柒tsun條反骨仔

帶支紅油入去淋尻佢

有matt 黃洋 菊， 應該坐到下年都冇得踢

跪求各位睇睇呢喥

香港足球騙子吳偉超終於後繼有人

pish

我都係覺得大家冷靜d等多d消息先

諗住去代表其他隊，即係已經意圖叛港

收收皮啦屌

👍

早D訓
聽朝等咖哩訓醒答完問題先屌啦

原來唐文bb又補選番入隊

支那浚仲有兩個鐘就落機，好快睇到大家嘅ig留言

但係球會有比賽仲去人哋u21集訓講唔通

元朗

唔知嬲咩，講CV都唔算勁啫。攞到球會正選先嬲都未遟

仲要淆撚到del埋個機票story

wfc呢隻大陸狗

回家吧

有傷在身，但千里迢迢去荷蘭跟人操，可以點兜

岩岩傷癒唔出佢都唔奇呀

得拉子明我講咩

根本就係中國U21想佢去「試腳」
條撚屌又有興趣

咁點解要去支那u21跟操而唔留係牛津聯踢英錦標？
同埋佢夠唔夠料踢支那根本冇關係
支那想香港少一個人姐

都唔怪得曬佢嘅 自己都未顧得掂嘅同時又要做埋指揮隊友走位嗰份

支那隊真係應驗左咖哩話歸化要保密
唔係牛津聯爆大獲根本無人知

認真
有冇機會係白蛇覺得作傷緊唔揀住
佢先去左支那果邊試

佢踢傳控真係勉強咗啲

佢都唔係揸特護

......

好噁心 點解仲有浚狗個樣

佢3粒星既話好快有得拎啦

冇可能
一心想代表香港
就老死都會同GW解釋清楚
同埋佢要跟操點解唔留返牛津聯?

唔知準唔準，因為無揀到佢？
According to performance data

利申：唔知點搵Oxford U23 full performance list/squad list

就算當你啱啱傷癒，想操翻起個態，
有職業道德既都應該留翻喺球會度操，
仲要你間球會週末係有比賽，
你條撚樣一個屈尾十飛去荷蘭同隊之前同你一啲關係都無既u21國家隊練波，
點樣都係一件奇撚怪到震既事

顏樂楓？

Oxford U23 v Swansea U23 4th Oct 無入選，sub都無

乜原來Richard識中文
like咗我個post

對其他真心Die for HK既球員公平嗎？

你咪on9啦
咁番黎香港跟操咪得啦
同蝗國好熟呀

我以為我覆左2次

A隊有限人數
U21冇

我抄你

呢句真
純粹想幫下佢口 都係算數

跟操撚有限

呢刻我都希望佢自己交代解釋下，
喺英國打滾左2，3年，
無理由呢啲公關野都唔識處理

香港人屌柒港奸好正常，關光環乜事

好想知港足有冇邊個經歷完公關災難後
可以調轉頭,挽回翻名聲

中國輝變英雄輝?

尼位巴打咁快轉風勢

爛返去你老母個閪啦成隻老鼠咁

其實印象中中國輝都唔止一次屌柒北方
重要閪鳩林鄭面
都係返唔到轉頭

你係咪佢朋友 係就勸下佢叫佢唔好咁on9

講佢實力同代唔代表香港隊有咩衝突？

即係讚佢勁過同齡就唔可以屌柒佢唔踢港隊？咩logic?

一個國際賽週就露晒底
理文用支國Emoji
盡戴詐傷
陳柒轉移視線抽火水

求補充

清算浚狗五毛

訓未呀小學雞

呢一兩年都抽少咗佢水

屌你老味
用清朝既劍斬明朝既人
訓撚醒未

估唔到浚已經行先一步

對於會否效法昔日隊友，並爭取代表港隊上陣的機會，勞高縱使希望能夠成事，但亦承認面對的問題不少︰「我目前仍需等多2年才能申請特區護照，而且巴西政府亦處理需時。之前基奧雲尼及其他球員，至少等待6個月才能完成手續。『Gio』（基奧雲尼）在1月時申請，等到9月才有護照到手，這是一段頗長的時間。我已經31歲，預計拿到特區護照可能也差不多34歲了，假如屆時身體狀況許可的話，我仍希望可以入籍。」

【港超人】勞高恨到踢亞協盃 入埋籍仲正

條撚樣 中意妳一億年 之前係度比人屌過１次而家變身私怨撚係度追住人黎咬

Football League Trophy 對 Northampton 都唔會出佢啦，留隊托柒咩
對上一次對Fulham 連 bench 都無，5日前對 Academy 對Swansea U23 都無
weekend 留係到又無得踢，梗係搵training 啦。

真心唔明點解大家屌得咁犀利

不過無可否認揀中國隊U23 去跟操真係超級on9 嘅選擇 又唔係唔知有政治因素影響

生果fb班傻鳩仲話香港人玻璃心 唔怪之得有咁多港豬迷kim

國家隊唔撚係球會
點會比外人跟操

你搵TRAINING, 經GW解釋下OR自己解釋下咩事都冇
而家係OXFORD爆料先有人知

跟國家隊操真係好奇怪

你也是中國人
中國今次真係贏晒

搏唔到，又真係好肉酸嘅，不過真係中媒 1999 lost in translation

不過有時也會全家一起跟羅拔圖、迪高等好友前往深圳蛇口的餐廳吃巴西燒烤，那裏的牛肉和羊肉很美味！

一入到藉即刻加入富力

宜家講緊誠信破產
佢去跟英格蘭跟操
依度都照屌架咼

咁搞法林志堅嗰d假鬼都可以即刻幫中国踢

真係感受到香港人都係中國人
只係掛個牌頭唔同，骨子裡都係逼人效忠

唔出奇
而家鄰國癲左咁搵血統兵

港豬會思考就唔係港豬啦

有冇詐傷都後話，佢一直消費緊港人外流英國嘅身份去攞coverage，拍廣告搵水，又明知香港成班人期待佢踢港隊，依家一聲唔出轉籍鄰國，直頭要起勢屌啦

可能如果唔係跟支國既
反應可能唔同架

而家個情況類似蘇格蘭人走去英格蘭u隊跟操

重要係詐傷
話時話, 足總係未可以要求medical report
(雖然都係誠信破產 )

應該冇扮傷 但想做兩姓家奴既意向都幾明顯 講真跟操洗撚去大陸 跟球會操仲好

Guus Hiddink vs GW

星期四唔該踢場好波嚟睇吓，證明香港唔需要佢呢個叛徒

不如佢落去英乙踢算啦
而家一隊又唔用佢Academy 都唔出佢
留係Oxford 做乜鳩 0 game time

揀國家隊呀依家

國家隊都有得跟教練？希汀克過兩年唔做搵高洪波佢咪企撚左係到

唔撚會放棄BC去中國隊掛
中國都唔揀佢啦

其實係 不過成件事令人好反感

佢唔洗放棄BC 都可以踢中国隊，拎返本特護就得

其實點解咁多人會覺得佢勁
英甲連Academy Sub 都無

爛口輝好彩當年舉牌個陣都未到港支關係最差既時候
而且佢出發點都係想去更好既聯賽踢波進步
唔似得狗浚而家係背叛香港

覺得大家overreact 咗
而家咁樣屌完，第時踢到好勁，唔返嚟就好笑

納比教埋亞洲杯都走
支足球迷都睇得出支足有排亂
佢條傻仔而家仲走入去

仲後生 潛力高

有無source

因為佢係香港人
如果係中國人, 佢根本不值一題, 中國大把年輕球員外流, 佢算老幾

我自己都係出世就BC, 但因為3粒星可以拎特護

BC
咁關可以踢中國隊咩事？

拎得特護等於中國籍

個page唔熟書就靜啦 香港藉咪=中國藉囉

英甲隊內分組賽都高質過港超

所以TSUN其實應該係兩本都有

yes, 佢用身份證入境嘅話，香港同中國政府都唔會承認佢英國嗰本

肯定唔會啦 斷自己米路，都係果句，中國隊都唔揀佢
個個ff 到去跟操就一定入到咁 香港人自視真係好撚高

垃圾盡帶，屌你老母！

佢係一出世就火車頭
大左跟老豆移民先有BC

u隊應該都要有特衰先有得踢

同感 但好難忍口唔屌 又唔一早開誠布公講清楚

因為佢真係勁過同一世代既香港球員囉
唔通要勁到18歲打英甲正選先叫勁咩

中媒炒作新聞者，中港矛盾無限noise
成班文盲唔睇英文原版

好似唔駛

移民去拎BC 唔等於放棄咗香港護照（亦即係中國籍），亦即係佢實際上係中英雙國藉，只係香港同中國當你本英國唔存在，除非佢declare 過nationality, 放棄咗中國籍（咁好明顯佢冇啦）

我覺得係香港本身球會/training 培育球員嘅配套垃圾者
我諗如果係香港揀啲人去英國練都會有同樣嘅能力

況且佢踢法真係唔係好啱英國波，人哋一個身位你就bye bye

邊有炒作....
個個都係睇牛津聯既news先屌

因為佢拎左特衰先拎BC姐
掉返轉就麻煩好多

我嘅意思係話佢"扮傷"
你估Gary White 會唔會出黎澄清

無知一問，唔係GW話佢啱啱傷好所以先唔揀佢

係咩? 係咁嘅話咁u隊應該一早召左傑志班鬼同i school啲人喇

無叛港意圖會走去中國u23跟操？

或者再講多次啦，Passport只係一本旅遊證件，你渣中國公民護照又好，特區護照又好，你都係中國藉，黃洋啱啱開始踢香港隊都係冇特區護照架

陰功我個post 比人怒屌

咁當然啦
你睇佢留到係英國同林樂勤要返香港
兩個差唔多大 水平已經有距離

大家也是中國人

好多人都唔知特衰同中國護照過機都係出同一個code

某程度上都想中國隊選佢，起碼代表佢有能力
當然有英格蘭更加好啦

你以為呢度好多人撐你?

其實d大中華阿伯可能拍晒手掌，當佢香港之光，即管睇下大公文匯點寫

唔係呀
唔好扣我帽子

所以點解我咁撚想移民攞另一個國家嘅passport，因為我真係好唔撚想出面啲海關邊防攞著我本特區護照話我係中國人

你都講左個分別出黎啦咁

咁關港足咩事

香港人光環
又可以打J

又係jordan
俾jordan喺英國坐bench咪又係同而家喺香港一鳩樣

仲有on9想幫個反骨仔兜

勤派

其實我咁睇，dai係好波， 不過絕對唔係超班， 佢嘅真正優勢係在於佢有本英國護照 可以留喺英國， 盡力上可能同樂仔，Jordan，謝家榮，梁諾恆差唔多，但因為佢地無英籍，所以要返黎香港

所以算啦， 佢依家英甲都出唔到場，能力見底，多佢一個唔多， 及早睇清楚一個人都係好事

其實如果真係好撚勁，球會可以簽working visa
橫掂薪金已經都到達working visa 嘅 需求

石門重建後
一於又整場傑志舊生賽賀一賀
到時可以入場近距離屌柒tsun

城門河浸豬籠

轉咗我反而尊重佢，最憎呢啲有外國國籍嘅奶共狗

香港人拎中國人護照既程序其實係點，定拎香港護照都可以踢中國人隊？

都係禾國最乖乖

其實洗唔洗好似國援黎香港咁

職業足球嘅 working visa 收得緊好多喎

就嚟港隊資格呢樣野都要寫文掃盲

希望大家多D入場支持香港隊

支那戴我屌你老母

球壇又多條乞兒

唔係working visa黎
係叫tier 2 sportsperson visa

如果揸 tier 2 general 踢職業波應該 breach condition of stay 變黑工

你知唔知簽足球員工作證要咩條件

最多咪唔同傳媒講，足總入面一定有鬼

同普通 tier 2 差唔多
係呢點難啲
you’re an elite sportsperson or qualified coach, who’s recognised by your sport’s governing body as being at the highest level of your profession internationally

其實落到英乙都好多 foreign players.
夠勁就有㗎啦

「傷兵」戴偉浚赴荷參加中國U21集訓

係咪有 eu member state passport 先...

tier 2 sportsperson 足球好難攞喎...

fa 前幾年講明 tighten，要睇國家隊上陣率，仲要睇國家隊排名喎

如果星期四晚舉牌屌tsun
麻煩整埋英文版
方便香港球迷擺上網向全世界宣傳tsun啲威水史

其實national league 都有

拎入場已經比啲保安拎出嚟驗屍咁check

分開幾張紙帶入去

你望下係邊啲國家就知咩事啦
唔係eu就係eu殖民地
你是但咁個入去睇都有eu passport啦

對泰國場波
正價飛買剩最後一段
睇情況好大機會爆

唔係呀
都好多非洲國家

香港也是英國前殖民地

好多非洲人都有英國法國passport

但係香港無得派passport呀嘛
事實就係除咗tsun dai無人有英籍

駁唔到

神婆：一個月
曉明：大半個月
戴：一晚

戴偉浚終於超越咗佢恩師和哥
講緊俾人屌嘅次數

失望，一早表明等支國感召，唔撚踢你小香港，真係無人會咁火。

戴伟浚/狻戴 食撚屎
唔係傷撚咗咩？

我諗都係好倉促嘅決定，支國用銀彈召佢，後生仔一時腳軟應承左。

純9up

為錢外，Tsun明顯無信心可以立足英甲/歐洲波
入支那要放棄BC

GW俾佢厄左了 無野可以做到

Tsun
英國人睇唔起佢，香港人當佢二五仔，其他大陸球員排斥佢。

你知鬼國咩都講得出，為左氹你落搭。踢支足返中超唔洗當外援，幾百萬幾千萬年薪不是夢。但問題嘅根本，浚戴，如果你係支國人，你好撚一般架咋 屌你老母

狗改不了吃屎

寧為雞口，不為牛後
但當中有幾多人願意咁做

連日本邊緣國腳都拎唔到英國工作證喎
香港人何德何能拎得到

支國踢波都係靠關係，啲大陸仔唔杯佢港燦先奇

如果當u23 okge 不過小心冇糧出

咁講真，呢代支足廢撚到

同港隊未必太大分別

Exactly

Money is everything

加利白出黎講幾句未 點解一條友明明話因為傷咗先唔入選 而家反而去咗支那U21集訓

拎香港護照都係中國籍，住中國滿2年就可以入中國隊

希望今日出嚟交代下

九點半分分鐘早餐都未食

香港時間已經係早上九點半喇喎，仲未開工

香港傳媒係咪wfc左

唔洗做牙 人地梁小姐一早開工喇
利申：支持白蛇

睇得出佢自己無信心繼續留喺英國球圈,咪諗定後路睇下有無機會去踢中踢又好,中甲又好

如果係咁都幾垃圾 明明自己渣住本ＢＣ 英國唔得仲有大把選擇
西班牙葡萄牙比利時荷蘭 點解咁唔識諗去中國

但使唔使放棄香港永久居留權，係支那拎左戶藉先可以入支那隊?

相信GW要小心研究措辭

表明唔知情，交代經過

又可能開聲嘗試輓留，一味指責又無彎轉

尋晚已經極速出晒新聞啦喎

廢事去採訪

此例一開以後有乜潛力股都可以咁搶

Yes 技術型球員可以試下去其他歐洲國家，又未有進步，仲咁後生試都唔試就咁去支那，佢個人都幾冇大志

香港面對中國，菲律賓同我島等搶人

支那13億人都要同香港搶人

係度諗緊 啲夠７年入籍既外援 萬一比支那睇中 再同入境處聯合 要當事人代表中國國家隊先會批入籍申請

史雲斯頓嗰啲真係要拿拿林搞掂佢

希望白咖哩暗中做緊嘢啦

足總有幾多資源提供比佢？Compare to 支那

搶完盡帶 下一步搶謝嘉強 林志堅 係亞冠look comfortable既費蘭度

就嚟冇資助喇，足腫我相信點都會幫下手嘅

唔關永久居留權或戶藉事，FIFA只係睇國籍，如果一個國家有多過一隊就睇下面條文。

6 Nationality entitling players to represent more than one
association
1.
A player who, under the terms of art. 5, is eligible to represent more than
one association on account of his nationality, may play in an international
match for one of these associations only if, in addition to having the relevant
nationality, he fulfils at least one of the following conditions:
(a) He was born on the territory of the relevant association;
(b) His biological mother or biological father was born on the territory of the
relevant association;
(c) His grandmother or grandfather was born on the territory of the relevant
association;
(d) He has lived continuously on the territory of the relevant association for at
least two years.

所以如果佢父母/祖父母係大陸出生唔使住滿2年都可以代表中國。

馬菲爾 @ UPower
基大仲做緊喎

好似啱啱先 last day，見佢 ig 有出 po 講再見

如果係真，好可能用祖父母係大陸出生入支那

本身除左原居民，好多阿爺阿嫲五六十年前由大陸落嚟

IG屌完浚不妨移步去fb屌埋野狗
佢同76勇真係一個柒一個柒碌 正一濕鳩嚟

「決席」 毒果

GW上個記者會講話，收到消息，TSUN表示因為啱啱傷癒，暫時唔適合踢香港隊

可能連佢都唔知條友會走去中國U21集訓

狻戴打手係咁推Post

記者唔會咁早起身（有早assignment除外）

【U-19代表隊23人名單出爐！進入最後集訓衝刺】

總教練王家中表示：「小組賽三隊都是挑戰，最後階段著重主力球員的戰術配合及整體發揮，將會盡最大力量去做！」

陣中兩名瑞典籍臺裔新秀，效力瑞超佐加頓斯體育會U17隊的胡高爾(Karl Josefsson)、岳明鋒(Miguel Sandberg)已加入團隊磨合多時，兩人適應的不錯，王家中也讚賞年僅16歲的岳明峰速度快、組織進攻方面投入，中場能力也很成熟，相信對團隊將帶來不少助益。

另外，未來之星沈子貴(Will Donkin)也將於7號晚間正式加入，先前已透過影片看過中華U19的訓練，沈子貴表示自己蠻喜歡這種傳控球的打法，很期待加入集訓。

🌟球員名單+完整新聞內容>>

你島又贏

快撚d斷腳收皮啦垃圾狗浚
咪撚再返黎香港呀，死返大陸啦，屌你老母仆街冚家剷！

支持樓主個topic名

夠人多就得 斬得幾多個
佢老細以前畀人斬我就知

Gw應該唔知

分分鐘畀鬼國搶人

仲有少爺仔

支國心諗，你港同你島全力搵血統兵，然後佢銀彈戰術將全部收歸國有

沈子貴亞洲杯外圍賽上陣過firm左

我島吸引力在可以雙重國籍

唔好搞家蛋，最多畀迪高你哋啦

草船借箭...

鬧還鬧，仲有幾多知聽日有場波

畀埋基頓

迷彈了

狗浚打手死全家

咁又唔好咒人斷腳....
假如真係去打支那隊 咒佢永遠無得出算啦

水彈 佢似落去拍卡多啲 咁真心鍾意香港點解唔去北韓

再搭多個卡立

同成隊支那一齊斷腳啦撚樣

唔反子彈了

送多兩個文嘉,艾馬

有冇巴打可以總結一下 其實支那浚咁樣係咪想去支超踢一黎搵人仔 二黎浸兩年代表支那??

中超咁好搵，無人唔想去
係佢做得太肉酸

屌 低質鞭屍.....

反彈派又輸

要求唔高，人工又高。 同啲沙特阿拉伯，阿聯酋聯賽一樣都係掘金勝地， 而且又冇嗰啲地方咁熱

如果佢想去中超踢 同佢代唔代表香港定支那冇關係 香港依家都有土炮上中甲 中超踢啦 其實佢明明係想代表支那

第一點，似係搵定後路，將來如果喺歐洲踢唔到上去，都仲可以翻支那踢支超搵大錢
第二點，根據之前各手足提供既資料，
如果佢 prove 到佢祖父母係大陸落黎，
佢連個兩年都唔洗就可以代表支那

垃圾狗浚打手，識負評仲識咩呀？
死返黎狗浚個屎眼到幫佢奶啦
成班打靶

球員身份去中超踢無人反對，亦都無問題
但代表隊只可以揀一個，佢係香港出世長大
走去踢中國隊就係問題

佢唔符合台港澳北上資格

佢首次註冊係英國
去支那踢當外援

但佢唔可以用內援身份上去，因為佢喺英國開始職業生涯

佢心諗我咁撚勁洗撚咩港澳台名額，直接做中國人
Fat fat

咁假設佢返香港踢呢 依家仲咁後生就要咁

好似計首註

聽日場波仲有冇特惠

不過支那野真係任佢噏

又唔係睇到咁高，南華蔡仲賢當年咪又係英國有offer, 都只係流浪青訓

佢喺香港出生，返黎香港踢當然無問題啦，
但佢已經講過短期都唔會返黎香港踢，
當然有呢個諗法係正常，
但今次佢個處理手法係超核突

龍仔入完一球貼吧班人都研究佢可唔可以踢贏隊啦

個陣白雀定膠鵬都話唔計支那土炮

我意思係佢返香港踢返兩 三年 要再上支超都係計外援?

雀，所以被河北解約

梗係啦
所以佢踢支隊都唔知點計，雖然可以改

有
不過特惠票要坐龍門後

根據現時政策，係
不過條友都唔抵撑，冇品到死

係，好似上面巴打話齋，睇首註地方係邊度，就算你翻黎香港踢足十年再上去，都唔可以用內援身份上去

當然，支足同亞足協一撚樣朝令夕改，話唔定出年為左吸入籍又改例都唔定

所以中國輝個陣先上唔到支超

屌，隨時搶埋牙sean

其實而證明左肯代表香港出戰既都係香港人（計大國腳）
無論係邊到出世都好，願意著香港隊波衫出戰，就係自己人，就要撐

要放棄本身護照嗰邊鬼佬，同埋大陸落黎嗰邊國援
落到場盡力為香港付出都一定要支持

點都好過啲係香港出世，但唔肯代表香港既人

如果佢祖父母係大陸落黎，佢已經有權踢支那啦

中國輝係因為支那唔比用外援龍先上唔到，而龍門位不論港台澳都當外援

你咁講小心好多人咬你呀

所以反入籍個班on9 日日吹奏土炮 人地係香港長大都唔想代表香港

唔反妹祖一日

係wor 自膠

所以我唔反雀，佢嗰陣踼河北隊，收埋球迷死亡威脅，都踼好兩場港中大戰
帥洋都交足貨

中國輝唔關事
係佢唔比用非本土龍

白鬼黑鬼都幫香港 反而啲大中華膠最鐘意嘅華人就賣港

大巴大巴車落佢地度

一早話咗佢睇唔起香港波

白鶴係好例子
佢係大陸黎，佢係愛國，佢會唱國歌

但佢代表香港隊出賽，付出百二分努力，大家有目共睹
尤其係對中國隊

諗唔明浚戴咁後生就覺得自己廢 屌 大把人想外流都去唔到 就算你踢唔掂返黎 頂盡笑下你外流球王 歐冲依家咪又係咁笑

港支大戰一腳鏟走張莫斯嘅波

仲要冇出界，自己立埋個波反擊

吳家謙: 你都唔係沙治奧拉莫斯

伍家謙: 你都唔係沙治奧拉莫斯

真。中超級
我覺得佢係近年最啱港隊用ge防中

一句講哂錢
投共過千萬人工

去中超又得，去中資d歐洲球隊又得

可惜高峰已過

搵夠再返香港踢風流波，當港超係毒撚gum撚

跌得勁誇張，亞冠嗰季，上半季仲係數一數二ge防中，下半季

白鶴加黃洋

大哥真香港人
可否不要老

用波有
防守有
意識有

樂仔冇人帶都真係差d

支那浚呢單野除左屌佢人格之外 都要屌政苦 足總搞唔起港足 珍惜肯為港足努力既香港球員

年紀大左真係無辦法

fake news靴

feel到下個到林志堅 前德甲球員

係咪要 9 年？

唔知啦 條友去畜力咪為錢 佢好似支那浚咁唔出奇呀 一間kitchild 兩個林都係咁樣 kitchild成為第一間港超球隊幫支超培訓

堅堅攞到個特護先再講啦
香港隊都未有資格代表到

林志堅，生於德國漢堡貝格多夫，港德混血兒，德國職業足球運動員，司職右中場，父親為香港移民而母親是德國人，曾效力德甲球會漢堡及格雷特霍夫，現時效力香港超級聯賽球會R&F富力

支超冇野做唔出啦

佢老豆特登嚟特衰幫嗰仔入藉香港都fail

佢一日唔放棄德國護照，都唔會攞到特區護照／中國護照

支足而家要血統兵
即時改例比佢中國passport有幾難

支那浚單野起左個頭啦

人治國家有咩做唔出?
更何況president xi鍾意足球

郁國籍法唔係咁易啦

家蛋

根據林志堅的叔叔彼得‧林所描述，其父林金發於香港出生是上水馬草壟信義新村人。應該原居民

所以點解香港唔撚搞足球 梁匪德仲要講港超冇出路說話

突然推得快到

蔡仲賢而家踢緊港甲
有比佢教過

流浪又然

垃垃又然

就快扯旗

施政報告有冇講關注體育足球咁樣

Condom黎架咋，用完好耐架喇

隊長波底幾好，罰球都有一手

品客條撚屌仲有無入過場

論實力tsun高香港同齡幾班
但唔愛港

除咗貪曾個一次
仲有邊個政府官員入過場

尋晚嬲到訓唔著

有人唔做做

正正常常咪好

喂喂喂，小心俾勤派圍剿

品客有入場睇卡塔爾 3:2
仲上網睇過一場，不過之後

一個有技術無人品
一個兩個都無

支那隊U21某隊員在接受支那足球報訪問中，炮轟戴偉浚，稱他就是國青更衣室的毒瘤。
他談到：“如果你作為國青隊隊員，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是國足的新希望，但是戴偉浚從來沒有享受過這樣的待遇，他踢球都是以自我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他直接叫我shut the fuck up，我根本感覺不到自己就是隊友。”

“在球隊，戴偉浚自以為是英國人常常痛罵隊友為支那豬，這已平常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，戴上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進國青的球員，當時很多隊友都已經無法容忍「英國人」的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了戴偉浚，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的楊立瑜更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時張玉寧、林良銘這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

“當發生那件事情后，國足的人更衣櫃多了一根鐵棍，我想大家是用來防身吧，在荷蘭國外一場訓練賽以落敗告終後，全隊回到更衣室，戴偉浚諷刺性說道：“西班牙球員，明天我們就要回家了，”林良銘臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像林的性格，果然林再次回到更衣室的時候手裡握著一根鐵棍，在戴偉浚毫無防備的情況一棍打下，戴挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是林良銘，不等戴起身，林又是一頓亂棍爆打，戴偉浚在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的楊立瑜可不會放過這樣的機會不斷說道：“阿銘，打狗，用力打，往死裡給我打，打港狗怎能少了我。 ”
可惜一棍下去戴偉浚就昏死了過去，打的興起的林良銘怒了，朝著楊立瑜吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去" 林也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”楊立瑜沒有再回應什麼。
當時希丁克嘴裡不停的說：“Madness，this is madam。” 唯身旁的隊醫卻說：“Sir, this is China.”

我反tsun都反咗好多嗰po
不過都要講句

Jordan踢翼衛係表現唔好，但睇得出波底同同齡球員比較算好喎

ching都咁認真

係唔專業啫

Fat哥俾佢搶左個正選

Jordan港超幾耐無入過波

職業球員要做既應該係盡力做好滿足教練既要求
要叫春就自己開個private ac叫飽佢

其實問題根本係梁文迪

呢個真心要轉行

有咩理由為咗出佢攪到d位亂到咁

白咖喱是笑話

就算出梁文迪都無理由亂到咁，
搵 fatgor 打攻中根本係笑話，
左翼衛無人選咪轉陣打翻四後防囉，
夾硬搵 Jordan 打咪又係兩敗俱傷
另外想問謝敏榮係仲傷緊定點，簽翻黎無用過

Gary white咁多人脈係英國
球會冇人同佢講球員國際賽期卜左機票去邊？
去邊唔洗同球會交代？
平時又講到自己幾咁犀利可以用英國人脈黎幫佢觀察浚ge表現
而家連個球員國際賽期去邊都會冇人通風報信？
我就覺得冇咁簡單

大頭話傷

文迪冇人幫好顯眼ga

吹撚到
連英格蘭聯賽都未教過

反白黨出現了，lihkg同fb都有
相信明天傾巢而出

又含帥
帥出得十分鐘

咁帥起碼好過作客果場陳7後備入替起禁區手球既

戴生單野
令我諗起林志堅...

加小小個人感情都得掛

條仆街真係好明顯手球

我一向反足總ceo跨過制度 私相授受請佢
平時連登又話香港人做野要有制度 唔似強國
而家英國佬擺明益自己友就視而不見
您認得我用戶名
早幾個post都同你地論戰過

Gary white初選揀晒浚仔同炮台霍斌仁
搞到個個都好期待
又話要買飛
又話gary white做到野
話浚有傷落選
然後又話霍斌仁要幫葡甲踢波所以落選

結果浚就去左蝗國u21
霍斌仁就落選葡甲18人名單

係gary white咁撚慘連續比人呃兩次定係佢講大話？
其實一早知道浚仔去向同埋點都唔揀brian fok？

如果係我屈佢 咁姐係佢比人呃兩次
咁佢自己吹噓ge 人脈真係得啖笑
香港只會繼續比人撚狗

利申 當知道對手係秦國就買左飛

果球直頭150%手球

睇直播嚇到瀨屎，點知咁都唔吹

伸埋隻手出嚟

有冇人解釋下點解gary white咁多人脈但比葡甲球隊呃完又比強國年青球員呃？
唔好一味負評就走

等gw上連登答你

主場球空龍唔知鳩推左去邊

反白黨果然反白為黑

將責任推比被騙者

Gw 會唔會踢完聽日個場都未出黎講兩句

對不丹入嗰球就係7爺成個外圍賽唯一一下好波

夠啦，大家淨係會記得嗰一球

首先頂級聯賽fifa有規定，非頂級無
Gw控制唔到

GW游説敵唔過金錢
入左支那有錢 可以投靠中資球隊/中超
球員甚至佢agent 老豆向金錢低頭投共
GW被隱瞞
GW都無計，做唔到咩

而且就算Gw好可能feel到俾tsun厄
但亦無可能即刻指責/鬧佢
令件事無彎轉
畢竟暫時只係去左u21集訓

gw有無俾人呃,大家唔知
起碼佢召左tsun入隊
佢唔番黎,走左去支那u21
而家就成個波射曬波tsun

呢樣嘢連前神婆都仲未解釋
不如你徹徹底底講哂出嚟 以理服人之後先打埋後嗰段廢話啦

麥基:屌你老味, seven head

明明係屌緊盡戴誠信破產
詐傷唔代表香港
之後神奇好番去 支U21camp

咁都可以spin落GW 身上

Blame the victims

已經唔知點樣反GW好 就話佢應該一早知道Tsun會投敵但照選
如果GW真係咁樣 我地反而要多謝佢咁高招逼到Tsun現形

true

好笑唔過你老母個墳頭

有冇人解釋下點解羅系咁為港隊仆心仆命
朝鮮生死戰退完一個又一個？
唔好一味負評就走

而家比人咁屌法 DAI醒水既話就快快手交代清楚自己意向
如果諗住跟左操先唔理咁多 就算日後代表港隊都比人屌到柒彩

GW咪醒目 Dai同Fok都有可能代表其他國家 公開選佢地迫佢地表態

GW都唔係省油的燈
做左咁多年國家領隊
游走各國說服人地代表
掘角同被掘角都試過啦

等佢上水話點唔跟規矩好耐

所以咪叫佢召史雲斯頓

西班牙都係咁，玩死左艾哈達迪同保贊
自己用一次唔用，都唔撚益其他國家

冇心嘅都唔洗迫佢

要啲die for hk嘅球員就可以了

足總條新片好應棍

野狗始終解釋唔到請人到底有咩問題

搭單幫O_Giroud問埋到底神婆啲marketing人脈發揮咗啲咩作用

等多日都唔肯
聽晚踢完大把水抽啦

這制服 一穿上 彰顯鬥志的徽章~

幫佢諗埋 膝傷初癒 要搭12個鐘機太耐 同埋無比賽狀態
近近地去荷蘭跟希汀克操下比較好
未來只會效力港隊

細榮放返佢踢右翼先算啦

已經成年冇入場睇過港隊
好撚期待

白咖哩開工回應未

要求呢張相長期置頂

White起身未
出嚟回應下

出面落好大雨
今日集訓繼續進行？

荷蘭宜家係早上7點幾

今晚直接躝過去旺角場問佢囉

I have begun to feel that if it rains in London tomorrow it is my fault.

今晚港隊喺旺角練完波應該會有賽前記者會？

平放兩張香港對泰國波飛 有意telegram ryanleung2018

eu可以攞返

Cheer for HK, Boo for Weijun

體育發展
298. 香港運動員於今年8月在印尼舉行的亞洲運動會中，取得驕人成績。他們多年來刻苦訓練，在比賽中表現出堅毅和不屈不撓的體育精神，我相信所有香港市民與我一樣，對運動員的優秀表現感到無比自豪。我感謝所有運動員、教練、運動專業人員及相關機構所付出的努力。政府會繼續支持精英體育的發展，協助運動員在2020東京奧運會和未來其他國際大型運動會中爭取佳績，包括加強對運動員在訓練、運動科學和運動醫學等多方面的支援，以及積極研究提升香港體育學院的設施。

299. 我們將繼續提供多元和現代化的康體設施和服務，提倡全民運動，並通過將運動普及化、精英化、盛事化的措施，培養社會大眾，特別是青年人，熱愛體育運動的風氣。政府正落實「啟德體育園」計劃，預計在今年年底批出合約，並期望在2022至2023年間完成工程，以提供世界級設施推動體育全面發展，吸引更多國際級體育項目及賽事來港。與此同時，我們會繼續落實「體育及康樂設施五年計劃」，增加和改善地區康體設施，推動全民運動。在過去兩個立法年度，已有十個項目獲立法會批准撥款，我們將陸續提交其他項目的撥款申請。

300. 政府已預留5億元推行「體育盛事配對資助計劃」，目的是鼓勵更多社會人士和商界贊助大型體育活動。我們希望盡快得到立法會批准撥款，讓計劃可以在2019年展開。

扑街，又係打波先嚟落雨🌧️

唔通連個天都睇唔過眼 tsun dai 叛港

而家大球場係咪唔使拆？

Play with sacrifice

800萬人喇咩

《波台黐線佬就打氣用品申請被拒絕之聲明》

敞組織自成立以來一直以推廣打氣文化及本地足球為己任，除與球會、球迷保持良好關係外，亦與足總保持溝通，希望能鼓動更多球迷為港隊打氣，成為港隊最強後盾。但自從傳媒及政府大肆渲染噓國歌事件後，康文署對敞組織監察愈加嚴謹，更有傳媒上綱上線，指責敞組織為港獨組織，仿似進場支持港隊就如過街老鼠一般，令無數本地球迷感到洩氣。雖然受到如此多的指罵，敞組織依然橫眉冷對千夫指，選擇與群眾一起同行，無視一眾反對聲音，繼續專心打氣事宜。

及至今輪國際友誼賽，敞組織照正常程序申請打氣用品，卻收到通知大聲公申請已被拒絕，換言之星期四晚球迷們將未能聽到打氣組織以大聲公指揮打氣，敞組織對此回覆感到極為憤怒。首先，有關部門並未告知引用何等條例禁止使用大聲公，在條例未有標明不容許的情況下球迷該可享有自由，選擇適合自己的打氣用具，為港隊球員打氣；第二，康文署回覆指旺角大球場本來就不容許使用大聲公，香港大球場則獲准許，敞組織對此回覆感到無所適從，港超聯的傑志、甚至早前的國際友誼賽及省港盃打氣組織皆有使用大聲公，卻未見阻撓，今次突然禁止，令人不得不懷疑背後的目的正是阻礙球迷打氣，激勵港隊士氣。若然條例有所更改，康文署更應開誠佈公，讓球迷熟悉條例， 而不是黑箱作業，運用無上權力禁止敞組織的熱情打氣。

在此，敞組織公開要求康文署詳細交代禁止帶大聲公的原因，並告知引用哪條條例禁止打氣組織手持大聲公進場，若得不到任何回覆的話，敞組織將繼續一貫的打氣方式，帶領球迷打氣。

時至今日，球迷入場撐港隊已成習慣，亦已經適應打氣文化，港隊主場出戰時之熱烈氣氛，群眾有目共睹，敞組織樂見其成。若然康文署繼續無謂的小動作，選擇與球迷作對，到頭來吃虧的只會是自己。Football without fans is nothing，世界上沒有一個地方會用盡千方百計阻止自己的球迷為球員打氣，只有香港例外。但無論如何，敞組織在此告誡一眾無知之士，球迷也是球圈的一份子，千萬不要低估球迷的力量，縱然面對再多的困難，敞組織仍然會選擇孤身上路，並與一眾球迷同行，撐港到底﹗

其實好懷疑中國係咪會搵鬼佬樣既血統兵，雖然習近平個世盃夢好明顯，但同一時間單一民族既民族主義都係由佢大力推動，係咪願意為左足球夢去改變方針係一個問題。
同樣地，當較為open-minded既香港都有唔少聲音反入籍/鬼佬踢港隊，中国國內既反對人數同比例只會更高，仲會引起「民族組成」既討論

總之有理無理搶左番黎先
到時社會嘈得勁咪唔用

對支那足協又無損失

您地班友又唔係無視我 無視我就唔會比負評
比完負評又唔幫佢辯護
唔係盲撐咁係點？

佢吹到自己咁勁 又點會比人呃？
如果佢咁易比人呃 咁證明佢能力去到邊？
您有冇見摩佬 哥狗比人呃完可以唔反擊？

都叫你今晚過旺角場去問佢囉，屌你老母我地幫 GW 打工架？
咁你又要唔要幫神婆講下到底請人個程序有幾不公呀？

原來有條例旺角場唔比打鼓?唔L係呀?

咁既然葡甲唔大機會放人
又知道浚仔比強國遊說緊
點解又要吹到佢地好大機會返黎踢然後揀佢地入初選？
同香港班議員有咩分別

咁都可以spin到gw唔啱
同班野狗連人地blood for hk都屌又有咩分別

證明都係野狗

等神婆講就馬後炮啦
而家唔止神婆一個人咁樣暗示出黎
我都仲要等真相
咁就咪上討論區啦

而家夠係白咖喱單方面講浚有傷
您地又一口咬定係浚仔講大話？
雙重標準？
神婆 曉明佢地單方面暗示就係妖魔
白咖喱講就聖人？

先唔討論佢兩個有無能力踢大港腳
佢唔試
然後TSUN走去支那U21，GW就一定俾人屌，點解唔揀佢，搞到俾中國搶左

BRIAN FOK都係，一定要試一次先知人地聯賽玩法，仲有佢揀左，人地唔放，係嗰邊球會問題，點計都唔係佢錯

痴撚線 為左奶個廢鬼 曲都拗返直
如果明知佢唔會踢選黎做咩？
學香港d議員吹自己政績？

[白咖哩首戰] 香港 對 泰國 10月11日 20:00

其實貝利本身都想留勤同家榮
但佢地無BC
所以認同樓上巴打講 唔係佢特別勁
不過真係兩地既足球水平同體制有分別所以先帶出到優勢姐

我唔係迷羅 只係反對唔跟制度同埋盲撐

羅神都唔係好人
當年係旺角場倒車差d一野車死我朋友
仲唔計佢貪污同撈偏
當年佢搵晒成支南華代表港隊踢東亞外已經知佢係隻手遮天

只係以事論事
羅神唔係好人唔代表佢作ge批評唔合理
而家唔止浚仔件事 而係brian fok都同白生口講事實不符
唔係諗下點解咁奇怪而係一味盲撐就真係令人嘔心
要盲撐ge係港隊
唔係港隊個教練

我除定褲等你爆真相 爆完我即刻搵碌鳩鞭死GW呀
你咁義正詞嚴又係nobody 咪爆料囉 無損失架係咪?
真係唔知邊個隻一口咬定

同埋咪拉曉明落水呀 佢屌嗰個係CEO唔係GW喎 跟緊啲啦喂

4個祖父母都係原居民先唔得

人地西班牙真係係歐國外出左艾哈達迪13分鐘 搞到佢地真係冇得再去第度
而家您只係初選 都有得比

如果聽日輸先抽
咁討論區個意義可以無視啦

程序係
1.召佢入隊初選
2.入決選名單
3.入最後18人名單
4.落場踢正式比賽(正選/後備)

咁唔召佢入隊，點叫佢去比賽？

咁維吾爾族點計

但係佢冇中國藉

浚仔個單講太多 唔再解釋
而家係白咖喱話brian fok會入聯賽名單
然後事實係冇！

咁請問brian fok 係未去左其他國家代表隊訓練

星期四晚
除咗屌tsun
會唔會屌港共取消外國記者簽証同埋禁民族黨

佢控制到咩？
球會咁同佢解決，又有權唔放人，佢都無辦法

係葡萄牙嗰間球會話佢可能會入18人名單
所以球會唔可以係決定18人名單之前一日，放佢番香港
GW見佢唔可以係禮拜一之前番到黎，跟住唔揀佢

初選您吹幾大都得 揀左初選又唔洗報到
您睇茄子初選冇入照揀就知

再者其實大部分主流國家隊如唔係踢大賽決賽週
根本唔會有初選呢樣野
所以程序上唔一定要有初選

球會話會入名單最後無入又係gw錯

屌都係完全係gw講。佢只係覆述返葡甲球會嗰邊嘅説法，嗰邊講明BF 係有機會進入18人名單先唔可以提早放佢，佢進唔進入18人名單係our if GW control 。如果咁都要入GW數，我冇野好講

但證明左其中一樣野
1.白咖喱ge人脈比人呃左兩次
2.白咖喱為左造勢 講左兩次大話

咁當我講錯！

GW快啲應該揀史雲斯頓去踢一場正式比賽，等佢無得踢菲律賓！

HKPL 新出既港隊宣傳片好正 有feel又熱血

比人呃都可以話係為咗造勢講大話 野狗

係味真係比人連呃兩次咁7呀
您地話白咖喱好神奇架啵

控制唔到嘅野都要做到 當佢耶穌？

您假設左gary white係一個咁醒ge人然後又唔比佢諗到呢樣野？

屌你d野狗先係真正神化gw
乜野都要知要做到

唔好理個反白黨啦

唔好
會令討厭政治既港豬反感
集氣屌狻就夠

控制唔到就唔好咁大口氣同人講利用自己人脈觀察佢地 孜好有信心叫佢地返黎啦
而家邊個比希望香港球迷架？

我幾時有假設佢醒

佢諗到，同佢控制到係兩回事
佢諗到而做到嘅嘢，佢已經做左

等佢自己覺得無癮

係您地講到佢咁勁 再加上佢自己咁大口氣
教關島台灣人香港吹撚到未來英撚國家隊教練

反白黨真係鬼黎

咁當我冇留意邊個留言
但樓上大把人話佢黑暗兵法 行走江湖多年 揀戴逼佢表態

總之佢嘅理論係gw講咩都可以係大話

其他人講咩都係真相。完

所以根本唔駛同佢討論

忍唔住要完全封鎖佢

野狗果然鐘意周圍咬人

屌條on9係咪保贊黎架

作為U21男足的主教練，希丁克將在11月份於重慶萬州舉行的四國邀請賽上完成首秀。

據悉，本次比賽的新聞發布會將於本月19日在重慶舉行，僅從這一點上就不難推斷出中國足協已與希丁克完成簽約工作。吸取前面聘請外籍教練的經驗教訓，中國足協黨委書記杜兆才親自率隊與希丁克團隊談判，合同條款也比以往更加詳細規範。外界對於希丁克的到來存在不同角度的解讀，但在明年3月份奧預賽亞洲區第一階段比賽結束前，希丁克的工作只有盡快提高U21男足整體水平這一項。

11月15日、17日、19日，萬州將舉行有墨西哥、冰島、泰國三支U21國家隊參加的國際青年足球邀請賽。

開頭細個梗係差唔多唔會特別勁
但而家就唔同講法啦

@KenningWestAlder
足總點樣黑箱作業請GW? 等緊你爆料引領手足迷途知返一齊反白

康文狗班撚樣又搞事
鼓同大聲公都唔畀

香港人唔想比人睇死既就應該聽日入場
坐爆旺角場佢 證明香港足球係有價值既

保贊應該會用自己真account?

鼓比，係大聲公唔比

以為咁樣就會打擊到香港球迷啊

足總+康文署撚班黐線佬

white係話 球會話BF會入18人名單，趕唔切星期一追香港
最後球會無用BF
原來又關white事

痴線佬話鼓都唔俾

無28區，所有打氣用品驗屍式搜索

唔知啦
反正都係BLOCK左

好難理解呢種思考套路

咩話，鼓都唔俾，x佢老母

淨係提及過大聲公

見fb有人辯解
其實公道講吳偉超老豆由大陸落嚟香港
而tsun父母應該同大陸無咩關係，fb有人話人向高處望，咪即係為錢

冇上黎一陣 推得勁快
其實gw有咩好反 brian fok走唔開又入gw數 支那浚依家係扮傷唔踢港隊變左去跟操 唔係支那浚責任咩 俾著廢金 呢兩個一定唔選

為錢無問題
樂仔或者其他入藉兵踢香港隊踢得好，一樣有中國球會賞識
最起碼大部份人都支持樂仔上大陸踢波兼掘金

brian fok間會揀唔揀佢入18人名單都入到gw數，不如gw包埋結婚生仔買樓呀

咁愛港力香港力量呢

擺明係不滿gw只係教過關島台灣哩啲廢隊, 覺得佢扮大袋唔配教香港就冇野揾野嚟反
你小香港又老幾呀, 當自己係東亞強隊咩

想搞清楚件事先
其實係盡戴自己話傷愈唔踢
定係白咖喱覺得佢傷愈唔選佢

總括網上報道嚟講支那近日搵好多歐洲青訓/踢緊嘅球員
Eg蕭高進，侯永永，tsun 仲有個英冠唔記得咩名
加入國足同中超球隊
因為小熊維尼下令要入到世界杯/奧運

我島可以雙重國籍，搵果d球員／幼幼係歐洲踢，但遠未達國家隊水平，所以係國家隊加入我島
因為可以追朔到民國時期（祖父母），所以派passport 個pool大

奇雲邦特就唔同

教過港超勁旅

綠茵丸士: 陳婉婷

香港隊新一面 9 小時前
#Hashtags綠茵丸士陳婉婷香港足球代表隊加利韋特金判坤東方龍獅

換上新制服的香港隊，在新教練加利韋特的帶領下展開新一頁，準備對泰國及印尼的國際友誼賽。香港隊曾經在金判坤教練指揮下，獲得不少輝煌成績，現在新教練要提升球隊排名兼打出口碑，實不容易。今次韋特的選人亦引起不少聲音，但姑勿論如何，每位領隊及教練總有自己的想法，也需要時間去證明及嘗試，期望香港隊能帶給大家更多的激情及凝聚力。

東方龍獅共有7位球員入選，加上港澳埠際賽的球員，己隊共有9位球員在這段期間為香港代表隊努力。球員可以代表香港隊比賽，當然是光榮，也是代表對球員在球會表現的一種認同，球會當然引以為傲。然而，筆者作為教練，在代表隊比賽期間，球會只餘一半球員集合訓練，入選人數比起港超任何一支球隊都要多，而球員從代表隊回來只有兩課訓練便要應付聯賽，從準備而言的確存在一定困難。因此我們更要做好自己，積極備戰，並與代表隊緊密溝通，希望盡量保持每位球員的狀態，更希望球員在代表隊能得到好好發揮的機會。

其實之前聽Dai啲訪問已經覺得佢幾串
估唔到人品真係咁樣

蕭高進又係老豆老母都係香港人

人哋一早話自己唔踼hk

人串無乜問題既～呃人就唔係咁好喇

今日無記者會？

我都係咁話
真心唔係馬後炮
但係不嬲睇佢個樣睇佢點樣講嘢都覺得佢個人應該冇品好寸又mk
但係因為佢係香港人所以冇嘢講
佢終於現形

無錯

其實好似Brian Fok咁 一直都話想代表尼日尼亞
佢唔代表香港大家都無咁嬲

GW應該照搶，香港用唔到，都唔好益支那

點同，佢係尼日尼亞出世，差唔多十歲先番香港

Tsun拎香港納稅人錢去英國留學同受訓練
而家就反骨

吹得勁過港媒

返唔到轉頭喇

apple

戴偉浚跟中國U21操練 陳七借機寸港足新帥

港足入球紀錄保持者陳肇麒（大圖）在Facebook個人專頁疑似向港足教練加利韋特發炮。

效力英甲球隊牛津聯的戴偉浚落選了香港足球代表隊決選名單，不會出戰分別對泰國和印尼的國際友誼賽。戴偉浚所屬球會昨晚（周二）披露他會前往荷蘭的阿姆斯特丹，參與中國U21訓練營。同樣沒有入選今次大軍名單的港足入球紀錄保持者陳肇麒，則在Facebook個人專頁分享此消息，並寫上「原來佢真係好了解個球員，人地想踼國家隊，不過唔係你個隊」，當中提及的「佢」料指港足主教練加利韋特。
陳肇麒近日不時在Facebook專頁發表對港足的感想，包括上月尾曾寫上「打個電話就可以好了解個球員，出面啲屎真係特別香！」事緣加利韋特當時曾說，一直以電話與海外球員保持聯絡，了解情況；在港足初選名單公佈後，陳肇麒亦曾寫上「有咩特别？咪又係無比賽嘅都入選！」

問題係遲了
要同支那爭人

英甲妖星

中国成為最大贏家🇨🇳

支那

*支持

妖？邊撚到妖啊？

黐線佬俾人恰 WFC
比我入場就可以

洗撚條25仔賣命咩

唔知仲以為球皇 狻戴代表作係邊場

偏偏佛山隊最多

都唔知d人真心膠定點
好明顯去試腳啦
無啦啦去人地國家隊跟操

睇死試腳失敗班柒頭又會話「都話睇定d先，佢邊有入中國隊」

的確似睇辨試腳,到時人地唔用佢又可以話自己好愛香港入香港隊

香港隊永遠唔會歡迎佢 夠膽返黎打港隊 場場ＢＯＯ撚到佢退出港隊

羅系咁快入侵埋連登

到時兩閘出金井廢濤

白蛇吸啖氣都錯架啦
計我話搵羅神做教頭就最好

戴氏港生英籍球員自稱因傷拒絕香港隊徵召後，突然又赴荷蘭向中國u21報到，消息震驚全港；撇除近年港中之間的政治關係，歷史上香港多次成為中國世盃夢的攔路虎，足以說明，港中足球就像蘇格蘭與英格蘭般，永遠是場上的宿敵，一個蘇格蘭人選擇將地域認同的忠誠放到英格蘭之上，已經是一個足夠蘇格蘭人感覺憤怒的理由。戴氏球員的決擇，道理也一樣。

憤怒嗎？當然我也很憤怒。不是因爲那「生在香港就理應代表香港」的偽邏輯。每個人的生活背景、信仰、習慣等等都不同，身份認同觀念有差異當然合理之極，生在香港而認同自己是中國人也沒什麼不正常。人各有志嘛，我只是看不過眼，既然有人早已屬意代表中國隊時，就不要對住一家又一家傳媒大放「想跟兒時友人一起披上港隊戰袍」的空話，消費港將身份與港人期盼，卻將當前初見起色的事業，當成單純可靠自己在球場拼搏所爭取得來的成就吧。要不是身份上的獨特性，一個英國第三級聯賽的後備球員，在沒有任何豐功偉業前，其值得國外關注的地方會是什麼？

戴氏的事件，正好也是一次予人反思「自己人」定義的機會，時至今日，很多人依然不太接受「紅鬚綠眼」入籍兵，即使他們起碼老老實實地貢獻了人生黃金階段中最少7年在香港足球界，並放棄原有國籍，嘗試成為香港社會的一份子，無功也有勞，卻因為出生地和種族關係而被受質疑，公平嗎？現在好了，有了戴氏這個香港出生、成長的華裔球員拒絕代表香港的例子，大家可對「自己人」定義有了全新的體會嗎？

然而冷靜過後，其實我有跟一些朋友就事件傾談良久，思考一下當中的枝節。老實說，就算戴氏有意，近日中國足協亦非常積極地研究入籍兵的問題，就代表他在不久將來便可代表中國打國際賽嗎？答案，我傾向否定，主要是源於現行中國不容許雙重國籍的法律問題。

戴氏有一點跟多數香港球員不同，他持有的除了特區護照外，還有一本英國護照，技術上他是一個擁有雙重國籍的英國人。如果是純粹擁有中國簽發的特區護照，我還相信中國足協有能力向FIFA 解釋這是中國國籍的一種，即使香港和中國在足球世界是兩個獨立屬會，理論上亦應該有能力助他以中國公民身份實現報效其祖國的使命。然而卻因爲戴氏擁有英國護照，令事情變得複雜，他即使過得了FIFA，卻反而過不了中國政府，一個道理，如果中國政府能夠公開地隻眼開隻眼閉，讓一個明顯擁有雙重國籍的人以國家代表身份在國際場合出現，背後釋放的訊息，就等於官方默許雙重國籍的存在。舉個例吧，基於「不可引渡本國人」的國際法引渡原則，那些擁有兩本護照的中國貪官、奸商及其家眷看到戴氏入籍的消息後肯定笑不攏嘴了。由於每個國家都基於維護本國人優越權，不可向外國引渡本國國民，所以對於一些捲款外逃的中國貪官來說，如果他們可名正言順地運用自己的外國國籍，基本上就等於這些人及其資產可以從此逍遙法外。故此例一開，就不可能是純屬足球事件，而是一定會昇華成政治風波，此其一。

然後就是考慮中國足球和戴氏的水平，google一下吧，中國現時有多少年輕球員在歐洲次級聯賽擦CV？根本這種水平的球員在中國多的是！因此我得出以下結論，從一支國家隊的立場看，多一個選擇總不會是壞事，中國足協當然亦不會介意既測試一個小將的能耐之餘，同時試試政府對於入籍兵新方案的底線，反正即使失敗了，他們依然是最無損失的角色。但另一方面，即使中國當權者發展足球的意志再大，他們真的會因為一個在u21觀察名單中都不算特別亮眼的球員改變現行國籍法，代價是極可能出現現實的政治風波嗎？機會有，但極微，如果世事那麼順利的話，當年呼聲極大的穆里奇那類球員應該早已入籍中國了吧。由此可見，如戴氏想爭取入中國隊，首要條件其實是放棄英籍，但還未計算到要求修改FIFA理解特區護照國籍的條約和中國隊隊內競爭等因素，故此即使戴氏棄英籍，能夠換取的也並非一個必然席位，實際上不過是個「可能性」，因此問我他能否代表中國的結論也同上：機會有，但極微。然而又要知道，放棄英籍，基本上就等於放棄他在英國的足球事業，作為一個有點家底的18歲年輕人，現階段我又看不出他有「搵真銀」而放棄足球夢的誘因。

因此，我不妨作一個猜測，今次戴氏真的遇上中國足協邀請，不過是參加一場操練，純粹考慮商業導向的投機行為，但他不會代表中國u21，更不可能說是中國隊。然後他本來真的想在東亞盃外圍賽時歸隊的，只是現在火勢猛烈，原來的決定可能已出現了變數。不如我又問問各位吧，如果戴氏最後真的決定應召歸隊代表香港了，各位又會如何看待這個人呢？

#拜仁

#問我的話
#我不能接受
#這是忠誠的問題
#賺錢投機不在這裡
#條路自己揀 #仆街唔好喊
#千萬不要代表香港
#你當我地高攀唔起囉
#我們已有很多很好的球員奮力為港而戰
#我信任我們的球員
#撐自己人

保贊係假膠feel
呢隻就扮明係羅系純種野狗

依家社會樣樣就係講錢 出賣自己良心 香港隊好撚失禮人? 香港人太睇重錢 價值觀扭曲哂

我教羅系點反白啦

拎返之前教台灣個陣去過中國u19嚟講
話佢有食兩家茶禮前科
加上係英國人 同牛津聯可能fd
可能有份授意叫tsun去支足試腳
不過GW係做王婆定卓凱就唔知啦

屌那星好大機會同東亞盃撞

送佛送到西

太短視了 如果佢打港隊日後成為港隊代表人物 東亞杯打日本打北韓etc
佢既價值大過佢只係作為支那隊其中一個後備或陪練球員多多聲

果個咩咩國際青年足球邀請賽 同香港足球有咩關係

空范到咁 講左等於無講

大家聽日有無諗住跟位左
買左4號區但想過去界限街個邊打氣呀屌

唔洗啦
直接鳩屌就得 最緊要打橫黎

條撚樣都唔係為支那隊啦

冇留意開中国國家隊，唔知有冇少數族裔既球員

有幾個維族人幾勁
但有個放假返鄉下之後比人捉左入再教育營

除左鄭智 盧琳 球圈都無乜邊個公敵
如果Tsun真係代表支那 再黎香港作客
諗下都知會有幾震撼
直情係港版雙紅會 踢到飛沙劈石

樂仔會唔會追住佢黎鏟

即刻召埋JORDAN入隊

如果真 我願意自購乳豬頭 扔9個二五仔

鄭智嗰陣最多咀下炮
TSUN玩到咁盡，我驚佢球員通道出唔到

tsun dai欲投靠支那做叛港賊
豈料太廢試腳失敗

唔識一早買界限街座位？

我買紅油入場

就算係後者，代表佢可以去支u21?

遲左買啊屌 劃位真係好撚煩

如果個位有人買左就無謂喇

上次支那浚去石門踢波 有個kitchild仔拎左件貝利俾佢簽 唔知依家心情係點 仲有打氣tee dai個印字好似賣哂

講開又講 特位飛唔可以坐花墟同龍門後又係好有問題 雖然唔撚關我事
但而家直頭唔比啲仔去打氣區打氣 逼佢地買貴飛
fifa呢個regulation 又係好on9

其實界限街仲有位
不過要reload多幾次先揾到

我剛剛試下一次過購入30張飛，結果如下：

29段仲有位

屌 無reload多幾次添

牙垃

其實網上買係買到打氣區學生飛，Tom Lee 門市on9而已

龍門後有特惠wo

花墟同界限街先岩 講錯

Нет

歡迎各位星期四高舉

記者影啲相睇唔到啲細字喎

簡單啲舉 "Fuck U Tsun"啦

咀你老母炮
返支那啦

啲小將好似好鍾意坐龍門後睇波
坐龍門後有機會野生捕獲jordan

7爺 隱形戰機都成日拖女坐龍門後

問下佢陰陰嘴笑咗幾耐

佢哋隨時係泰國入波嗰陣歡呼

陳7今場唔入場啦，呢排佢反白反得咁高調

入場是為了能更好地反白

【特別嘉賓撐場打氣】
球隊開季至今雖仍未打開勝利之門，但一眾年青人表現及球會理念得到各界關注及支持，而今早球隊訓練時出現了一位特別嘉賓，她就是女藝人朱慧敏小姐。有運動底子的Queenie曾參與田徑及跆拳道，故十分支持本地運動員追尋夢想，收操後更走入球場跟各球員傾計，勉勵他們繼續努力，不要輕易放棄，而她稍後亦會入場觀看球隊比賽及出席球會活動以示支持。 #朱慧敏 #凱景 #港超聯 #被集郵 #毫無架子 #好快再出現 #特別嘉賓陸續有來

咁多人去凱景

咁多嘉賓去客串
下個到邊個

搵個衝撞型前鋒好過la
tiger

朱慧敏正喎

Breaking
Gary White: 暫時唔理戴偉浚

香港對泰國友誼賽聽晚就進行，今日兩隊就進行賽前記招及訓練。今日主打話題，當然係戴偉浚風波，主教練加利韋特雖然面露不爽神情，但答案絕對是有備而來，並直言表示只會集中精神應付聽晚比賽：「港隊聽晚就比賽，我只能夠集中現時有的人腳，並做到最好。我現時無意了解發生甚麼事。至於未來，就未來才研究，但都會集中用我可利用的資源。」

#繼續食花生 #香港 #泰國 #友誼賽 #香港加油
香港超級聯賽 Hong Kong Premier League

中國輝做咩西面

個樣好奸

聽唔明

White

咪撚理條25撚樣
贏咗場波重要好多

有無原片

原來賣到5蚊係佢自己講

好明顯係連白都比狻過咗一棟

得罪方丈，遲下如果連支那當佢用完即棄嘅話，佢就真係兩面不是人，國家隊生涯就咁玩完

⚠溫馨提示2，水杯唔可以帶入場🙅🏻，買完隻杯我哋會畀張飛仔你，幫你Keep起隻杯，完場出嚟拎番，到時我哋畀番你～～～

⋯⋯

痴撚線....

有冇一個event會賣一樣唔帶得入場嘅紀念品

買完隻杯？

友賽前夕有麻煩，加利韋特在賽前記者會前特意找葉鴻輝入房詳談10分鐘，商量好之後才面對記者大耍太極：「我知道這是熱門話題，但我只對於今期香港隊23人名單有興趣，對於不是入選香港隊的人沒有興趣。現在我只是集中這班為香港戰鬥的人而費神，其他事情不想去理會。」

好想笑

無錯，25仔香港過街老鼠

但GW處理得好，穩住軍心明天爭勝先

Uppower
友賽前夕避談戴偉浚風波 加利韋特：我對於不入選香港隊的人沒有興趣

加利韋特輕巧拆彈？

戴偉浚成為近期話題人物。 本網記者攝
香港隊在周四(10月11日)晚上8時友賽泰國，這是新任教練加利韋特上場之後的第一場比賽，但是賽前卻有戴偉浚報稱受傷痊癒不久，然後轉去荷蘭跟隨中國U21梯隊練習，消息一傳出引來中港兩地球迷議論紛紛。

友賽前夕有麻煩，加利韋特在賽前記者會前特意找葉鴻輝入房詳談10分鐘，商量好之後才面對記者大耍太極：「我知道這是熱門話題，但我只對於今期香港隊23人名單有興趣，對於不是入選香港隊的人沒有興趣。現在我只是集中這班為香港戰鬥的人而費神，其他事情不想去理會。」

記者追問戴偉浚未來會否入選，例如參加下月在台灣舉行的東亞盃次圈外圍賽，韋特再三強調不要想其他事情：「我們不理會其他事情，應該集中理會葉鴻輝等球員，即使是近期踢得好但不在隊中的人，我也不想理會。現在是開波前24小時，先集中應付好這場比賽，其他事情在賽後再談。」

加利韋特強調對於未入選香港隊的人沒有興趣。

問及戴偉浚事件會否影響隊中球員的心情，韋特帶笑地說：「戴偉浚的事情甚至不在隊的討論議程，現在我已經有正選11人腹稿，先完成今日最後一課操練，然後明天開賽前的會議就會公布正選名單。」韋特又指，泰國隊今次雖然有不少新人到場，但是這班新人為了爭取長期入選，必定會出盡全力，絕對不是容易應付的對手

暗指tsun唔想為香港而戰？

感覺係

Link

擺明啦
最後賽後記者會一次過回應

加利白琴晚開始入面有幾多句粗口

遲下白咖喱揾到海外兵仲需要你？

自己揾白咖哩report 同道歉先，唔係嘅話再勁嘅關公都幫你唔到

可能佢覺得好快入到國足可以wfc GW

實質佢只會係一隻高不成低不就既野狗

話說支足而家南北方嘅派系係咪仲係好對立？
假設tsun入到都應該會俾人排擠，除非踢到美斯咁勁

我撐本地波
12 分鐘 ·
香港月光就特別圓喇！We are Hong Kong~~~

大頭

可能都知自己係英國唔會上到位 咪上強國搵真銀

佢同蕭高進都肯定係

【港隊賽前記招】加利韋特：只專注陣中23人

香港隊明天將友賽泰國，因天雨關係，今日的賽前操練臨時改在將軍澳訓練中心進行。主帥加利韋特在記者會上被問到落選今次名單的戴偉浚現隨國奧隊集訓一事，他表示明白很多人對此關注，但現階段只會專注陣中23人及明天的比賽，對其他人不作評論。

他形容球隊現在十分團結，但不會太看重明天的賽果，因現時球隊暫時只有3課操練，不想令球員有太大壓力。而隊長葉鴻輝就表示對手泰國近年水準不斷提升，明天將會是一場硬仗。隊內操練氣氛良好，雖然要在短時間吸收新戰術，但隊友都十分盡力適應教練要求的進取踢法。

#香港隊 #撐自己人

神鋒墓臭聽日要大開殺戎了

泰仔：

兩面有供應，有機衝得散

域奇唔該入場睇下點用佢

韋特：對泰國後再回答

面對記者一而再的追問，韋特堅持不會在賽前多說：「目前的焦點應放在我身邊的這一位（指葉鴻輝），這班球員正為這比賽作戰，我們不應去談論任何不在這裏的球員。現在距離比賽只有24小時，還是不要分心吧，完成對泰國的比賽後，我將樂於回答任何關於戴偉浚的問題。」

談及徐宏傑受傷退隊，韋特指上周末親身去看過傑仔比賽 ，知道他大腿有輕微拉傷，「但他在首課操練後仍感痛楚，我們長遠是為了準備東亞錦標賽，無謂要他上陣加劇傷情。」韋特在台灣領軍出戰7場主場賽事全數獲勝，他又可有信心在香港重現主場全勝的佳績？他坦言：「我來香港後情況有點不同，只得3課操練去準備比賽，今次我們會更集中在表現之上，而不是只說成績、成績和成績，表現好，成績自然來。」

葉鴻輝指新戰術較進取

隊長葉鴻輝則指，泰國近年進步極大，球會近年亦在亞冠取得好成績，「是一場硬仗，而我們只練了兩天，短時間內要接收得多資訊，不過大家都吸收得很快，第一場比賽，希望可以踢出教練的戰術。」他認為，韋特的戰術跟過往不一樣，「新教練的戰術比較進取，即使在防守時，也要求我們不要縮得太後。」

Link

亞力士同白基奧既表現係關鍵

域奇：我今年四連勝，點教波冼你教
前面擺啲快馬自動波打反擊，中間擺啲高大球員頂走個波，再搵個神龍返嚟，已經搞掂曬

靠我帥出波

照過黎啦 28區歡迎大家

感覺GW都嬲嬲地
仆街仔好心侵埋你玩 你唔領情轉個頭仲去人地個訓練營度 問你你會有咩感受

GW呢類目標為本的人，幫到佢贏波就會召入隊

又係哩個網
我都係睇返scmp 算

Mtr唔俾食嘢咪一樣有食物賣

唔係想鞭屍

但見到GW咁嬲，就諗起琴日有啲人估係GW安排盡戴入支那camp

其實ricky呢啲簡單踢法可能啱代表隊用

咁要返廢ＫＩＭ得啦

無位你譲個位俾佢？

你撳入去啲球員 page 睇下

幾乎顯示係每個 non eu 國籍嘅球員都係雙重國籍，有個 eu 國籍

呢啲人唔使 visa 架

結論：白狗垃撚圾！！！咁易比人呃有撚用呀？white out！！！

個條撚樣係咪收左工，無再出黎吠既

【採訪手記－尋找劉松偉】

飛馬球員假波案，除了五名被告外，劉松偉的名字在判辭中出現十次，根據案情，他的角色甚至比幾名被告關鍵。諷刺的是，他由揭發事件到案件完結都從沒出現，未被起訴，亦沒有面對審判。一走了之是否便不用交代呢？我們決定盡力尋找這位關鍵人物。

年初開始打探劉松偉消息，當時唯一線索是他離港後曾效力中冠球隊無錫銀陽，但由於中冠是國內第四級別聯賽，相關的資料少，我們聯絡過他的隊友，亦問過當地球圈人士，始終沒有消息。當時採訪陷入困境，可以做的，只是間中在新聞搜尋器上搜尋劉松偉，望天打掛。想不到「奇蹟」真的在六月出現，劉松偉的名字出現在深圳寶安日報，我們把握機會，立即北上尋找地區球隊 － 深圳新橋。

新橋位於深圳與東莞交界，從深圳灣口岸出發，約一小時車程，過去幾個月，我們六次到訪這個地方。原本以為六月可以完成的報道一波三折，寶安日報的報道後，劉松偉在六月的幾場比賽都沒有出場，我們每場新橋比賽都到場，連領隊亦奇怪，一個香港記者為何會來看這隊剛成立幾個月，連街坊都不太認識的地區球隊比賽，可惜直至新橋取得深圳城市聯賽冠軍，劉松偉都沒再出現，行蹤成迷，採訪又再一次陷入失敗邊緣。

等了又等，我們終於等到劉松偉在中冠的比賽中復出，這次終於成功在操練中接觸到劉松偉，難得找到他，我們當然不會滿足於簡單一句「關你咩事」。數日後的比賽，新橋落敗出局，我們意識到這可能是我們最後一次再公開場合接觸到劉松偉，錯失這次機會，又不知要再等多久，所以即使散場後新橋球員一片愁雲慘霧，我們亦要硬著頭皮走進新橋後備席找他，報道亦順利完成。

劉松偉是否犯法，應該交由執法機構跟進，作為傳媒，我們只能盡己所能找出真相，劉松偉雖然沒有回應任何關於案情的事情，但我們亦希望將他的最新消息帶給觀眾，提醒大家，這個人欠香港球壇一個交代。

有線電視記者
楊量傑

提醒大家，這個人欠香港球壇一個交代。

金個陣咪又係咁踢

個個月課比新聞台

白真係好撚霸氣

清泉有線

通利攞飛見到條撚屌講廣東話買作客區

小劉肯定身有屎啦
鬼鬼祟祟咁

咬佢都唔應架喇條仆街

無波踢啦屌

神婆marketing

再加「戴偉浚食撚屎 唔係傷撚咗咩？」

好正 睇得港超果然真係痴線佬

一輸佢就可以好似澳通亞協四強咁接受場邊歡呼

嗱呢個就多人識喇 唔駛喺個名前面加兩行字介紹

過咗bma辦工時間

識講廣東話的居港泰國人？

可以有秦仔識廣東話嘅
始終香港咁多秦仔

球場有冇得攞

i don't fucking care

同埋有個重點係牛津聯係有比賽
就算真係香港今次唔召佢
理論上全職球員支那浚係要喺球會練習

而家佢係特登同球會請假去
而唔係唞緊暑求期搵隊跟操保持狀態

即刻牛津都wfc佢，佢咪有更多動力投共

即係

但牛津聯wfc佢既話又點會比轉會費買佢返黎

好似唔駛轉會費

Oxford United are delighted to announce the signing of Tsun Dai on a two- year deal from Bury for an undisclosed fee.

牛津聯包尾護級中
鬼得閒理d二打六

多過免費

中秋過咗好耐啦喎

犯咗事要點天燈

連十字步都唔識~~

聽日正選會係點

效力英甲牛津聯的戴偉浚因傷瘉不久未獲港足新帥加利韋特徵召，但牛津聯官網前日卻透露，此子將隨中國U21到荷蘭集訓，立即引來全城網民痛斥。韋特避而不談事件，助教郭嘉諾反而直言盼球員飲水思源。

韋特曾透露戴偉浚因傷未獲徵召，但牛津聯卻爆出他正隨中國U21赴荷蘭操練，此子更在社交媒體貼出機票及護照證實，引起網民質疑他詐傷，留言直斥其非。對此，韋特避而不談：「我並不關心此事，戴偉浚並不在這次廿三人名單之中，大家倒不如將注意力放在現時的球隊身上，盡全力踢好面前的球賽。」

郭嘉諾直言做運動員不能成為億萬富翁，但能代表香港爭取榮耀，是球員的責任，非金錢可衡量。他勸告戴偉浚：「選擇權在他手中，足球員為自己選擇最好出路無可厚非，但我希望香港球員，要有生於斯長於斯的想法，要回饋這片地方。」

學金sir: DIE FOR HONG KONG

敦蛇講野有文有路

郭蛇

迷郭了

香港高普

最驚聽日場波會輸到柒一柒咁
港隊最鍾意係對佢有信心既情況下就跌友金既

六個字係望波呀曾錦濤

tsun dai: die for chi na

then let him die, nobody cares

in郭sir we trust

hello 鳩

未踢場波已經群狗亂舞

郭sir即係証實件事
暗示tsun拜金並勸告佢

正氣得嚟又仲留有餘地有彎轉
處理得好

聽晚係咪無哂特惠啦

袁文傑：飲水思源

有機會係支那嗰邊出咗個靚offer 俾佢。。。白咖哩一個剛，郭sir一個柔，郭sir 打去同佢傾下仲有彎轉嘅

應該無哂 不過聽日早d去搏下都仲有少少機掛

The Kwokfather

好似仲有

我郭

有冇人識Key 白蛇或者郭蛇落去

教我如何不愛郭

正式宣布我愛郭愛港

呢排膠諾ricky上哂神枱

連登仔都係跟成績吹捧

郭蛇講嘢勁其實都唔係第一日嘅事

支國浚： 我細個飲嘅係東江水

白蛇, 郭蛇講到咁
都暗示左我地估計無錯

呢場一輸應該好多人出嚟吠

點解泰仔個fb咁pro，又多相又多片，但香港果個咁撚柒? 仲要個名叫港超唔係叫hkfa

專業vs業餘
泰仔而家應該好似我哋舊年笑立立業餘咁笑緊我哋

試下cityline f5龍門後

企埋一齊有咩問題
唔通你睇波係企定定好安靜咁 咁你去圖書館啦
打氣區企樓梯有咩問題

晏晝去通利仲買到特惠，講緊係4點幾5點嘅事

有冇fb name? Or ig 係咩？

富力打凱景段精華好似睇緊保羅精華片咁

康文署禁痴線佬打氣，但d人照舊屌鳩足腫，好撚慘

支那浚條撚樣影衰晒個名有個浚字既人

Hello鳩

我4點上網睇已經沒曬

有無人貼佢大風車gif

tsun dai: die for money$$$$$$$$$$$$$$$

佢唔係話：呀濤 望波呀

多謝麻樹足球

die for hk過左氣啦
始作俑者自己笠水走左去享清福

港足新時代第一擊！新主帥加利韋特將於明晚8時，在旺角大球場首次領軍友賽泰國。這名被譽為「神奇教練」的英籍教頭，挾過去帶領中華台北主場7連勝的強勢，將依重「黑白基奧」基奧雲尼及基奧等入籍鋒將，力爭打響頭炮。

世界排名143名的港足，事隔3年再次友賽排122名的泰國。今日兩軍原定在旺角場作賽前最後一課操練，但因大雨後需保養場地，因而改在將軍澳賽馬會足總足球訓練中心操練。過去一年執教中華台北，44歲的加利韋特曾豪取主場7連勝，代表作包括去年亞洲盃外圍賽以2：1反勝巴林，因而被當地傳媒封為「神奇教練」。被問到有否信心延續強勢，韋特今日在賽前記招上謙稱：「今次球隊只得3日操練便要比賽，我會更關注球員的表現，而非只着重成績，不過表現出色，自然會有好結果。」他透露，現已有正選11人腹稿，將在明早會議向球員公布。

陣式方面，預計韋特或起用雙箭頭及4人防線。新入籍的35歲老將射手基奧雲尼有望首度為港上陣，伙拍在中甲有出色表現的基奧或艾力士。由於徐宏傑右大腿肌肉受傷而退隊，右閘料起用季初在東方龍獅正選的鄭璟昊，或補選的傑志守將唐建文。韋特承認目標為下月的東亞錦標賽外圍賽，為免加劇徐宏傑的傷勢而讓他專心養傷。2015年，兩軍友賽港足作客負0：1，再對上一次要追溯到2003年的亞洲盃外圍賽，港足曾在烏茲別克中立場以2：1獲勝；1997年的世界盃外圍賽以3：2獲勝，更成一時佳話。

泰國大軍全是泰超球員，未有鄧達及「泰國美斯」猜拿迪普桑格辛等4大外流主力。泰超日前煞科後，大軍球員即馬不停蹄來港備戰，由於周六要返國友賽特立尼達和多巴哥，舟車勞頓下，主帥米洛文早前暗示會試用新人。泰軍戰意成疑，但韋特未敢輕視，更指當中的新人為爭長期入選必定傾盡全力。港足隊長葉鴻輝也指，近年泰國進步極大，自己與隊友仍在適應韋特的新踢法：「教練的戰術較進取，即使防守時也要求我們不要縮得太後，這和以往有點不同。」

【港足】33歲唐建文有望首次主場披港戰衣 盼做「1分鐘英雄」

香港男子足球代表隊明日（11日）主場友賽泰國，早前曾以33歲之齡首度入選港隊的傑志後衛唐建文，因徐宏傑受傷退隊，最後一刻獲補選入伍。

雖然賽前只得兩天備戰，但「唐文」今日（10日）仍落力投入及適應，希望自己盡快準備就緒，明日可一圓於主場上陣的美夢，並拿下勝仗。

「唐文」其實今年3月已曾首度為港隊披甲，惟當時港隊於亞洲盃外圍賽作客朝鮮，這次突如而來的機會讓他有機會第一次在香港主場作賽，享受「一片紅海」的主場氣勢。

他坦言對此早已渴望甚久：「不只是想踢，而是很想贏。我不知道能否上陣，但無論是一分鐘也好，我亦很想改變戰局，取得這場勝仗。」

「準備好穿起港隊球衣」

港隊這次在新主帥加利韋特執教下重新出發，成為一份子的「唐文」形容全隊充滿決心，專注認真地備戰：「主場大家都不會想打和，需要的是場勝仗，這並非一場友誼賽這麼簡單。」

已傷癒的「唐文」亦透露，經過這兩年傑志分別曾與蒙通聯及武里南聯交手，對敵軍早有一定了解，強調自己「準備好穿起港隊球衣」，更笑言寄望明天不會下雨，因兒子一直期待自己穿起這件紅衣作賽，希望他可親眼見證這時刻，成為回憶的一部份。

外流戰將缺陣 泰國隊寓賽於操

泰國隊今次來港陣容，沒有外流至日職的球星猜拿帖、鄧達、迪拉唐等壓陣，全是在泰國落班的年輕球員。主因是泰國需積極備戰11月9日至12月15日上演的東南亞足球錦標賽，而該比賽賽期逾月，大部份時間也非國際足協指定國際賽期，令國家隊未能徵召外流球員，因此今仗亦選擇以全本土陣容備戰。

主帥米洛雲坦言，他們沒有太多時間準備今次友賽，「自上周的聯賽之後，我們只進行了在香港的一課操練，但我們已準備好。」

他認為港隊具質素，亦換上新教練，是測試今次陣容，並準備東南亞足球錦標賽的大好機會。香港今日天氣轉涼亦有雨，天氣預報指明日亦會有幾陣雨，但主將差林邦認為香港天氣跟泰國無異，料不會影響比賽。

後防響起警號了

Biu Chun Rangers 標準流浪

< 標準流浪撐港隊 >
明天香港對泰國友誼賽，
標準流浪雖然冇球員入選港隊，
但係一樣都會撐香港，
點解？因為我地都係自己人。

明晚八點，旺角球場見。

立

不過張圖長輩圖咁

我去cityline禁仲有界限街wo 仲要29段

我垃

變撚左煩膠

棄用嘅機會幾大，真心咩料英甲後備，支那真係大撚把

站立打氣區唔係30同31區咩？
成時俾你搬咗去28區

支足最top:張莫斯，冇女，王大雷應該英冠?

肯定無

支那號稱近十年最強球員鄭智㒹峯期就係踼英冠
其他人廢d,估計大部份最top都係葡甲，比甲level左右

冇女勁少少

Hello，浚仔

Die for RMB

鄭智李鐵嗰班唔係踢英超咩

無香港足球青訓，無香港納稅人俾錢送去英國，tsun dai 邊可以去到英甲，條仆街正反骨仔

黐線佬不嬲唔跟大台架啵 佢地話廿八區
不過我都好好奇佢地係咪個個都買左廿八區飛
如果好似亞冠咁個個保安喺每個區查飛就

Dai本身識唔識郭sir?

有無手足知道夢想今日友賽邊隊?

香港B隊

唔係聽日對港澳賽既港隊咩

英超主力孫繼海 李鐵（一季）
鄭智踢左十幾場就降左班去英冠

近年支那去歐洲果d全部衰哂,
u21最勁兩個踢荷甲/㐁乙b

From hupu com

比賽前仲踢比賽?

講緊過澳門打埠際賽嘅港C

我係cityline見到 30-32區係站立打氣區

眼殘睇錯

垃垃標準隊fb都抽水

揸英國護照踢支足
有種就燒撚咗本passport先啦

佢個BC都係靠香港拎返黎

2018-10-10 3 : 1 凱景預備組 vs 傑志預備組 預備組聯賽 九龍灣公園 20:30

拎住英國護照都可以踢既話，咁堅堅都應該可以踢到港隊

係咪有外援？

堅

有無手足知聽日場波有無直播

now633+viu網上直播

各位反dai之餘 記得入場

球迷要發聲 請足總以後無論如何都唔好召支那浚入隊

喺旺角場 黐線佬不嬲都唔係企打氣區架啦

上個禮拜飛馬入會送杯，係跟埋個紙皮盒，咁就帶到入場了

郭蛇image真係來回地獄又折返人間

巴打你太老啦。孫繼海李鐵好多年前

我同浚仔同年

仲有Ricky

但佢地講到自己好似包咗28區咁 ，又叫買咗其他區的人入去
好心佢地尊重下28區入邊其他使用者啦

tsun今次真係on撚鳩
唔覺得tsun係支那會上到位
如果佢代表香港 攞住踢英甲cv 一定有光環
本來香港人都吹捧佢 而家走去支那
幫佢唔落

如果佢坐咗我個位實叫人趕

算啦，過左12,沒得賣啦

真心要迷郭了
亞運柒完學完野之後帶到元朗唔差
又出聲正氣屌柒狗浚

有無人知上場對南區後備落場嗰個陳沛然係咪就係醫學界嗰個陳沛然

聽日哩張算啦

Viu網上直播係咪外國睇唔到

業餘(港超以下)既比賽有冇分主客埸？球場有冇得揀自己主場？

流浪個基地其實幾高質

Vpn啦

冇得揀主場

求new post

仲有個踢英甲